歐聯可否搞敗者復活戰 八強輸哂果d互打直入決賽

跟手三角賽決定r聯冠軍

利記冠軍再分俾羅馬

羅馬又落返去第六

咁決賽果兩隊咪好蝕

應該獌要有榮譽決賽資格。

怎樣才算贏巴塞
1.

咁16強出局既點算？